（自由是一種責任）呢個大陸教授真夠薑

佢可能已經消失左